我希望今日同聽日見到嘅係-星星之火也能燎原

香港人反抗 從來都唔係一句口號
光復香港 時代革命更甚
而係一啲值得我地付上所有嘅精神同信念

送一句說話比大家
這跟能不能嬴沒有關係 我都必須站在站在這裡抗爭到底
因為這就是我的責任

無論大家係咩派別 (港獨 本土定純黃絲)
同埋點睇議會戰線以至傳統老泛民 同同埋所謂嘅35+

大家都要明白到一點
就係我地面對嘅敵人太強
只有我地互相團結起來 先有反抗嘅希望

所以最初大家先會講
兄弟爬山各自努力
不分化 不割席
仲有依家大家都會講嘅匆鬥黃

大概就係因為我地再冇呢個本錢

聽日西九要人

push

不要說聽日西九要人，試著說所有法庭要人

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

星星之火，絕對可以燎原

我哋由頭建立返呢團火，好唔好？

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？